每日準備緊自己死亡

清哂d股票
盡量將所有錢集中一間
銀包得錢身份證八達通
同一張有atm功能既visa
過年前清哂d雜物擺救世軍
唔再買衫 買鞋 除非爛到入水
拒絕一切要簽約既野
除左返工續約個d
電話用birdie逐個月俾
cut埋醫保
有咩事醫到就醫醫唔到返大陸匿埋自生自滅
清哂contact
冇嗜好娛樂
以前聽既歌唔再聽
鍾意disney d野都冇再追
其實咁幾好
鬆左d
好似隨時可以去咁

咩事呀ching

有咩唔開心講嚟聽吓

理想係結完婚，過幾年死

每日都想出門口會發生意外帶走自己

白人矮